有冇人有抑鬱

保重

88

先不要
有咩事就拎出嚟同我地講傾吓
傾咗會好好多 我家姐都有抑鬱 所以我都了解

有冇睇醫生或搵心理學家

唔好呀絲打

瞓醒又變返正常

試下睇 要介紹開聲
識唔少巴絲都有抑鬱 躁鬱 食咗藥都有改善

點先知有

暫時解決方法，一罐啤酒。早d訓

我覺得而家最緊要有改善個情況 至於藥嘅問題醫生會幫你處理

唔知你有幾多天呢個狀態，
若果兩週內呢個感覺有七天以上，
唔該你一定要去睇下醫生，因為好可能係抑鬱症。
但你可以搵你可以信任既朋友或家人聊聊先。
上週我都有大約五日都係感到抑鬱，
根本都係天天哭一次，甚至都好難訓，
有一日好朋友陪我聊天，聊左呢段時間既狀態，
雖然佢冇辦法有咩建議畀我，
但都陪我聊左一段時間，
跟住呢晚都好好訓，直接到天明，
聽日我就好多啦！

bless you !

生死有命

起我底
希望幫到你

agger

有咩原因你會咁諗？

我都食緊xanax
但好似幫唔到自己
一樣覺得自己好垃圾差過其他人好多
對現實好無力

我見食完會上癮我唔敢食 食左嗰下會舒服d但係問題冇解決都係繼續唔開心
好辛苦

睇死你唔敢自殺 哦你係女就冇人話你attention seeker?

就因為係女開假膠冇人屌? 真現實 呵呵

樓主 I know that feel

好慘 永遠無人明 不停分手再分手

行撚開啦死藍絲

wow中氣十足

有自殺念頭喺depression 患者入面好common架
even佢最後唔自殺，都唔等於佢冇事。

你諗下如果你成日想死，你都會覺得辛苦啦

做人係咁 人人都有十年大運
你嘅每日嘅生存就係為咗迎接呢啲開心事
同埋令其他人嘅生命變得豐盛 加油
利申 食緊藥 睇緊精神科醫生

行ing而已

頭幾個留言可唔可以唔好咁仆街

放鬆心情 你係世上最好 最靚 最可愛的

唔知有無 但真係好壓抑..

Ching有個方法幾好 唔知你會唔會試下用 試下每一日臨訓之前寫感恩冊 寫你果一日值得感恩嘅事 幾微不足道都可以 當你一路寫果陣 你會慢慢發覺生命原來都有唔同偉大嘅事情而你無察覺 你嘅一生 就係一個奇蹟 慢慢 你成個人就會更加positive 越來越多好事都會發生

點先知自己有冇

夜晚成日諗野諗到喊 諗到訓唔著 平時就覺得 好似自己無乜存在意義咁 成手會諗自己唔同既死法會點 同埋好易受人影響 其實好小事 但自己都會諗到喊

唉..睇完 就算有病 都係開藥..唔想依賴藥

俾我聽下你既故事？

如果你身邊冇人支持/明白你，就等我黎做第一個

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》